大家點睇我個名

屯門人？

你人類學家？
有冇睇下自己個腦

你有懶音
係Dnlm先岩

睇睇睇，香港就快黑暗到睇都冇得睇喇
國安犯法，唔洗負責

岩乜撚野大岩石？

收到bro